其實真正緊急既唔係我地，係政府。

我地同政府周旋咁撚耐，已經搞到佢地好頭痕。
加上人權法就近，見到佢地今日全個司局長出曬黎，我估計呢次都有可能係佢地all in 。

佢出得緊急法，都係想:
1. 恐嚇和理非，減少示威人數。
2. 安一個容易入罪既罪名俾我地。

我係到諗如果政府係打快，我地係咪要打慢?? 以慢打快。

佢地推緊急法係無法理基礎，亦唔肯可以常用，除非佢想真一國一制。
如果我地搞到個局面唔湯唔水，社會似好緊急，但又唔係緊急，政府會晤會更加無辦法???

相反意見，俾另一個角度大家思考。

最緊要今晚之後不被捕。

識玩既攤長黎玩就得，兩個月後又聖誕，根本唔駛急。

啱